LMouCl Down (27,132)
LMouCl Up (27,132)
500
Tab
Tab
Tab
Tab
Enter
500
Tab
Tab
Enter
500
Enter
3000
LMouCl Down (320,60)
LMouCl Up (320,60)
LCtrl Down
A
LCtrl Up
10
@http://chat.shalove.net/PreMakeRoom?guid=ON&genre_key=imacha
Enter
3000
Tab
@風太
Tab
Tab
Home
PageDown
PageDown
PageDown
↑
Tab
Tab
Tab
Home
PageDown
PageDown
PageDown
PageDown
↓
Tab
@【男尊女卑/雑猥談(非イメチャ)】今の社会を男尊女卑だと訴え、女性の権利を拡大した「男女平等」を訴える女性活動家…はっきり言って、大半の男女は冷ややかな目で見ていると思っています。結局のところ、女性の本性は飼われたがり…こんな考え方にご意見ある女性をお待ちしてます＾＾特に普段はこんな考え方を軽蔑しているのに、内心惹かれる物を感じてしまう恥ずかしい隠れマゾの方（笑）どうせ拗らせてて素直になれないでしょうから、バカな考えの男に物申すフリして入室してくださっていいですよ＾＾
Tab
→
Enter